
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0077

001 spk1>	 NNAAMMEE va vous répondre
002 spk2>	 NNAAMMEE bonjour
003 spk3>	 oui bonjour monsieur
004 spk3>	 euh je voulais savoir si le RER+B Aubervilliers-La+Courneuve fonctionne pour aller à ch() à Châtelet-Les+Halles
005 spk2>	 oui là ça a re() ça a repris
006 spk2>	 madame bon il reste
007 spk3>	 ça a repris normal
008 spk2>	 encore quelques retards mais ça a repris
009 spk3>	 d'accord je remercie monsieur
010 spk3>	 bonne journée au+revoir
011 spk2>	 bonne journée vous aussi au+revoir

